屯門要走唔難，元朗先難入黎諗下部署

聽日係721 2個月， 大家記唔記得黨鐵係因為咩事而比人民日報屌？就係821個陣佢搵空車車大家走，但今次黨鐵隨時停駛唔會再有鐵走，而且狗隻同白衫狗隨時係站外搞事大家想搭巴士都唔係咁易，搵人入黎諗下點應對

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

推

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

元朗真係好難走
分分鐘好多白衫人係留下等緊

必要時真係要行路軌

有無元朗手足幫手諗逃生路線？

push

我估聽日會封站

無鐵 一係去上水 一係去屯門 一係去錦田
到到都係村架啦

去錦田比人熔左都唔知咩事

我都覺得聽日會封站

有無熟地型人士講下？

最多入天水圍守一守 天水圍多街坊頂一頂

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

Btw 元朗情況比屯門嚴峻好多，警黑夾擊，可能真係要大打一場，狂放魔法

輕鐵西鐵先入到天水圍

有無得係洪水橋走過去？

封元朗都仲有朗屏站頂一頂
如果兩個封晒就得返天水圍

過到屏山當你贏

元朗 和平 靜坐西鐵 啦
悼念 要安靜

上次 有人想引人入村 ，防暴 路障

今次唔停 元朗站 就無得走

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

可以向
南生圍方向
天水圍方向
塘方村方向

行去朗屏西鐵站/搭巴士小巴去屯天再轉車岀

元朗人表示冇得搞

我覺得屯門可以玩多啲嘢，反而元朗唔洗堅持黑衫同full gear ，盡量和理非，元朗有咩事交俾我地呢啲本地人同中年和理非頂就夠，唔想勇武係元朗出事

不，可以步行入去，可以經朗屏或橫洲入去天水圍

經朗屏路 朗天路 天慈路入去
即係k73入天水圍條路線
算係避開小小架啦

元朗真係好難走
封博愛迴旋處等如斷車路
不停元朗站就無鐵路
步行去上水方向，屯門天水圍方向，一定會有條村係附近...

如果好似上次咁個站落曬閘又無車走，點攪

咁唯有入朗屏邨避到第二朝啦
得果到係鄺仔地頭

真，元朗真係難攪，周圍都係村
一封鐵，加上鄉黑合作
所以要和理非最好
勇武做返和理非戒備可能好啲

真係知嗰啲現場先討論thx

元西靜坐基本上冇得走

元朗冇黨鐵真心難走

我覺得靜坐就夠 靜坐既最好係屯元天人

屯門就各區人士都入得

推 等更多人諗下對策

天水圍居民表示 呢到好難出番去 同元朗差唔多 我地街坊就冇咩野啫 但入左黎會好難出番去

點都好一定要留個出口走，唔可以比popo封左所有出口

點解你地會覺得自己和理非班藍蓄就會同你地一齊和理非

最後手段

Push

行得快，一個鐘走唔甩

根本次次都係班狗搞事先

留返大西北嘅手足黎
九龍港島嘅人入嚟真係好難走

Ok 照勇武

821就係南邊圍班仆街搞事

唔夠人仲危險唔可以掉低大西北手足，一係就全世界唔去一係就全世界入，齊上齊落

而且而家黨鐵嘅習性，好可能封哂元朗、朗屏同天水圍站

之後再係公路set rb

天水圍唔會封，因為你唔會行到去天水圍

輕鐵通哂天元天 係唔知聽日路面情況點

唔係你唔衝就會無事而家係對家搞事先

封埋屯門都唔出奇

可能直接封埋元朗站 連入封靜坐都唔洗

家長車係哂附近準備，封鐵就散入雞地？

上次都冇人衝啦
班狗無啦啦係樓下拉人搞事

元朗撚表示封左元西既話真係無得走 如果黑警封哂天橋同出口既話
728最尾班黑警都4方八面入西鐵 但果時仲有西鐵先走到

但日頭係屯門都有可能停某啲巴士線
夜晚元朗完咗再去屯門會唔會一樣無車走

利申：完全唔熟

其實我建議聽日靜坐唔好入站，全世界坐樓下巴士總站好過，咁既話唔洗驚佢封出入口

討論po 推

btw 全民習武

勿信黨鐵

天水圍有差館守住

係屯門過夜

封左站，閪鐵有機會拎黎載差佬，行行下鐵中間比佢地周正就仆街

屯門站可能係遊行個時已經封左lu

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係連元朗西站都離開唔到

作為大西北水牛
我真心勸喻唔好向錦田走

屯門係多車走但 rb 哂就唔同講法

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

未必，睇吓上星期天水圍得幾少人

屯門應該搵個偏僻啲地方換左裝hea下先，等到夜少少先搭車走，或者搭船走都得

入yoho 小心d多d哨 應該冇事

唔係有機會，係直頭百分百會

封站圍捕實走唔到

到時全部出口都有狗架啦 你點入yoho

聽日有白衣人點搞，好大機會喎，因為何君堯吹過雞

我有預感元朗啲黑狗，和理非都打

元朗封左站真係好難走 周圍都係圍村鄉黑地頭

元西唯一出路就係走上yoho住宅
不過好難

真 vcity 就唔好留 實大把狗睇住

嗰個位最快都係跑去朗屏站
不過其實真係好難走，黑警、鄉黑塞幾個出口已經走唔到

想問下有無手足可以share靜坐tg link 我手殘del咗

咁既去屯門最好，行到一半到洪水橋都已經多車走

上Yoho好似係最安全 雞地/a出口個邊都唔好去

屯門好大，唔洗留係市中心，有好多屋邨商場都可以hea

最壞情況 無晒交通公具
徒步走去天水圍 好似係可行

光復元朗個次班黑警特登係錦上路捕住 所以經錦上路走都未必安全

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

你過到坑尾村當你贏

驚唔熟路既手足 唔知邊個場可以留
雅都呢啲都好似係深藍地

我都建議靜坐算，不過唔代表唔會封站
上次美領遊行都好和平一樣無撚端端封站啦

樓下搭巴士乜撚路線都上

上次係成個黨鐵地下比狗包圍
全部趕晒上黨鐵站

如果又比人趕上黨鐵站
又封站唔開車
會係困獸鬥

我諗邊到都有深藍廢老
最緊要換左裝搵間吉野家好，老麥好，坐係到打機，屯門冇野多，最多商場

輕鐵唔好新墟落就得
良田村何妖地膽

只有行高速先出到去

有無安全屋可以畀大家預約定？
或者安全車約定？

可唔可以唔好次次咁悲壯

超危險

新墟站唔係起點咩？ 散水唔會去番起點掛

南生圍方向死路黎喎

元朗站行去朗屏站必經西邊圍喎

封元朗實封埋屯門天水圍玩圍剿等手足走唔到 黨鐵仲有乜嘢做唔出

行動post 一定要推

基本上，yoho 對出啲廻旋處會被popo封，所以真係要諗對策

屯門徒去天水圍？

起點係紅橋個頭個球場
怕唔熟路手足散水走左個頭

不如大西北手足
一人執幾個九龍港島手足
借宿打地鋪一晚先

唔算，如果元朗博愛位封左路就可以係南生圍出錦上路
或姐換件衫可以野餐

元朗去天水圍

推上去呀

推 唔熟元屯天交通

其實我覺得屯門係安全嘅，四通八達，所以勇武去屯門，元朗交俾和理非就得

推 行動post

有行動po，好感動

Sorry 係覆頭先上面話元朗封實點算

唔緊要，我誤會咗

屯門既話去LU避

點解會咁多人覺得和理非就唔會出事?
3個月仲未訓醒?

其實元朗係冇得搞，有咩事佢會由狗屋推番你去yoho，yoho後面就黑社會推番你出黎，加埋今次都幾肯定黨鐵會飛元朗同朗屏站，正宗困獸鬥。

其實唔使點搞，宜家圍頭人都同民賤聯狗咬狗骨啦可以印啲單張話醒下啦政府就黎收鳩曬你哋啲地啦播埋片過佢睇，話唔埋攞埋煙花幫你射防暴

求大家 元朗 西鐵 悼念 靜坐
有乜事即 坐鐵走 唔好唸

元朗一封錢就死得，總之屯門富泰、兆康向元朗方向全部鄉黑，良田同楊小坑都係

屯門多自己友

封鐵

天水圍方向可以行返去屯門

無住客帶唔會入到

如果係921咁多傳媒都嚟多次721恐襲，我覺得我地贏左

咁不如去黃金海岸避

集思廣益

手足如果無車要用行既話
經過屯元天啲村換返件衫先

真 元朗根本成個圈比圍村圍住曬
一封鐵就淨係可以行去錦上路方向
或者南生圍

青山公路 rb 哂無車要由市中心開始行

幫推

住左元朗好多年，我都諗緊。佢封鐵的話真係難攪

根本走唔到

建議唔好入元朗

行動post 推

【921】【聽日有兩項重要活動】

yoho town
實有住戶幫手開門

元朗真係難搞，住左廿幾年，得一條主幹道
一係去又新街，搭巴士往天水圍/屯門方向，去到再轉車走

行動post強推

最慘佢個時間好夜，佢 7pm 至 11pm. 一有咩事好難攪

有咩事換衫去球場扮打波有冇得諗
元朗好似都有三四個籃球場
不過淨係for少量人可以咁做

去到洪水橋就應該要停再行就一堆泥圍青磚圍

會俾人圍，唔太建議

元朗真係難啲 行出市中心就係鄉村

元朗靜坐唔係站內咩

同埋有見過tg對話講中二民團會踩場

推呢個

如果換完衫就唔使行啦
成堆街坊裝大遷徙
人哋鬼唔知你係參加完活動

上次點走 今次咪點走囉😐

站內，如果地鐵一停，佢地再封左個出口，基本上入面無得走

而加最煩係黨鐵，你靜坐都會封鳩你站，店舖又多藍

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

自私L 我哋唔熟市區都出嚟幫手 當我地Condom?

大西北出港島就得
港島唔撚入得大西北？

晚上12點前又新街都仲有巴士，入到屯門坐小巴/西鐵回頭都仲可以

一齊行去天水圍走有無得諗

應該係 和理非場合
但隨時預備走位
突發嘢講唔埋

勇武/和理非應該指場合
唔係講個人去邊唔去邊

大西北係銅鑼灣走又易咩

今日兆康西鐵站已經試緊拉閘

天水圍有酒店
一係就搵街坊接濟
但係入天水圍點都要經過幾條圍村

跑過去先幾k

元朗靜坐啦

西鐵要唔封站先得
紅van就自己評估下選擇先搭唔搭

教堂入唔入得去
但係雞地重災區
要硬碰先入到

唔破壞狗鐵應該唔封站

其實我覺得而家就算靜坐都會有鄉黑打鳩人

唔係間間得

但個次觀塘已經未行就封定先

冇破壞都會封

人多佢地都驚

今次都冇申請元朗遊行

仲信黨鐵？

如果冇裝+廢老出手先，最多只係自衛唔算勇武場合，應該唔會去到大圍捕嘅程度嘅....(不過還手嘅手足就有危險)

上次元朗真係全部圍住得返狗鐵

只有行去屯門、天水圍 分散走

元朗西鐵站真係極危險

上兩次無事係因為popo 仲未咁癲
跟而家玩法真係直接封西鐵、截大欖、再截埋屯公
已經可以拉好多人...

小第住在22年元朗村屋 南生圍死路黎入面仲要少街坊 如果封元朗西鐵站要走我建議一係跟輕鐵行 一係入西鐵路軌 最緊要成班一齊行 唔好落單 係元朗落單太危險

冇申請既話可能封得仲快
黨鐵最鐘意講乜鬼安全理由
而家最好假設冇黨鐵坐 諗下有咩散水方法

一係不停坐爆每一班西鐵

鄧寇克行入天水圍點睇
利申住大西北都唔熟元朗啲細路

仲諗住大家匿係南生圍草堆避下風頭
你岩 有居民同記者既地方先安全

首先要係大馬路打贏防暴，先行到水邊圍。水邊圍兩條路，一條要入屏山先入到天水圍，一條就沿車路行入天水圍。車路遠啲，同埋有機會見到牛

紅van出旺角條線有冇機會封路？
唔太熟佢行邊條路

跟輕鐵行會經過元朗狗署
都唔易

必要時可衝入南生圍 夠暗大把位避
但問題係元西站同樹林中間有條10米闊左右既河

草堆避風頭
gta咩

如果聽日圍咗所有狗鐵出口
咁就得番入yoho
Popo要封哂所有yoho入口非常容易
狗鐵一停就圍捕
所以我唔建議喺西鐵站入面靜坐
因為太高危
利申，元朗撚

對。。。 我都覺得會

印象中d雜草勁高
我有預感會有人最後真係入左去

南生圍都講得出

行到出大馬路 巴士的士小巴都有 再唔係入朗屏 鄺俊宇地頭

雖然p牌仔推唔喐， 但係都幫手推上熱門， 希望admin可以置頂曬所有行動po啦， 唔好再畀堆無謂po上頂啦

然p牌仔推唔喐， 但係都幫手推上熱門， 希望admin可以置頂曬所有行動po啦， 唔好再畀堆無謂po上頂啦

封鐵再封路就仆街

推 大家小心

d雜草勁高係 但水塘邊黎
入左去我驚畀人殺咗都冇人知

唔封都變運兵車

一係變休息室

應該唔會停得哂所有線
因為屯門好大，好多地方好分散
唔同地方都總會有巴士搭
就算巴士停，都會有小巴出旺角
所以屯門唔擔心

其實朗屏都有唔少廢老

經yoho mall落去搭巴士會唔會好d?

元朗紅van番置樂？

屯門好呀

必要時棄裝做街坊

我建議去元朗嘅手足唔帶gear，無論發生咩事，廢老打人又好popo圍捕又好，都安全好多

想帶gear去屯門就得

這個post值得推
要諗諗如果封元朗站，而元朗巴士選擇極少的情況下，要點走

屯門冇元朗咁麻煩
至少唔會畀圍村包圍
而且如果時間早仲有船搭去東涌
行路去荃灣都得

身處元朗，可以考慮搭九巴走人

認真，如果退場諗唔掂寧願唔去

元朗入黑後就係鄉黑話事
真係和理非都要小心

想問下有無靜坐tg gp?自己一個人去想有返啲準備

有架巴士53，經深井出荃灣，沿途超多個站，車程超長，我估popo要搜都唔會搜到呢架車

仲有輕鐵.

呢架先易搜
青山公路擺ROAD BLOCK黎幾多搜幾多

元朗係咪有van出mk？

PISH

唔係隨時會停駛啦吓嘛
佢係一定會停

行動post 推下啦
唔洗諗定聽日點走咩

經橫洲，俾人溶左唔知乜事

元朗行去上水太遠，一定要搭車

元西既話得三架巴士去上水
276、276P、76K
有架77K去粉嶺，但會經錦田

有架去上水既17號紅van, 但要行去水車館街搭

btw, popo封博愛迴旋處既話以上既車全部唔駛諗

玩得封站
狗應該會set埋rb/查車
上次都停晒出九龍嘅巴士
入屯門方向嘅唔太記得

其實我覺得popo唔會一黎就封曬所有路，佢慢慢封，就有人會想趁早走，封到最後留低既都係勇武，又少人，先圍捕。而且佢封肯定會令更多人會拼死一搏，我覺得我地要達成共識 唔好佢一開始封站就開始散 會好啲，我覺得人多會安全啲

入yoho易，再走難

咁去蝴蝶灣個啲沙灘踢下浪避下風險先

要記住聽日係大西北元朗
一封就好難出市區
所以聽日要當南邊圍透明
同埋唔好搞黨鐵設施
唔好比藉口班衝入站
一陣黨鐵停站一大班手足走唔到
大家要睇住手邊手足理性啲

921 光復屯門. 元朗靜坐
922 機場和你suck

各位手足聽日見，我地場仗未完架
齊上齊落！一個都不能少

住屯元天新x基樓，返屋企聽到看更同大肚婆講話921元朗小巴6點尾車。信就預備定先，唔信就負評上一頁。

P牌推唔郁照推 市區人表示唔熟路

真係仲有牛咩好耐無見過

半粒鐘先一班車！

西邊圍冇南邊圍咁痴線
基本上過左祠堂先係村
牌坊離祠堂都有段距離

睇人數la，
如果有727 咁多人，牛屎佬自然縮返入老母個閪度
但唔會有咁多人

元朗得一條大直路。左右都冇得走。最近天水圍，但有狗屋。

各位be water

如果好似 85大罷工個日咁 rb 左青公屯公
成個市中心即刻癱瘓

俾狗咬死呀無mtr

就算住大西北都唔熟路啦

【最後3小時】香港又送錢比大陸，買大陸電

我都有諗過呢個問題 但諗唔到解決方法
最重要係就算自己人唔搞事 班白衫衝入嚟搞到停站都死
唔反抗 重現721
反抗 狗隻進場話大規模打鬥/流血衝突 最後拉咗好多人 但大家都知白衫一定放曬 手足就

我覺得勇武手足好寶貴，無謂為左一個靜坐犧牲好多勇武手足，十一先係大戰，有咩事情願啲廢老打和理非

小心屯門好似有啲智能燈柱

一個月前我會覺得只要喺黑警打到入嚟前搭黨鐵就得
而家我肯撚定會封我屌佢老母

推推推

屯門唔一定要即時走啊

Action post

Pish

屯元天輕鐵搭幾個站走都得 輕鐵站夠開放 要跑實跑得到 而且四通八達 有路就走得

推 唔熟路

推
元朗難守難攻，唔建議係元朗開戰，太難走
黨鐵一封
狗一封博愛迴旋處，車路出上水大欖就停
去屯天樓上有ching都講左，一係經西邊村一係經狗屋
但冇辦法之下可能呢邊逃生機會較高

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

你係咪話經輕鐵路軌入天水圍條路？
認真條路幾危險下

咁樣行嘅話係咪一定會經屏山

屏山啲村難搞

肯撚定冇黨鐵答

這

踩單車出去
利 住八鄉

如果要走元朗嘅
一係錦田 一係天水圍
兩邊都係四圍都係村
尤其係經輕鐵行入天水圍嗰條路
又難搵 如果要走又難走
一定死梗

唔洗，可以係鳯池村出面條單車徑行過去

見過有沿住條單車路行

見過係輕鐵路到行

一封西鐵好難走
留返俾元朗國居民啦

係匯豐銀行個邊

係

康樂路？

對

冇人破壞黨鐵都會有廢老生事，最後都係封站

點都屯門天水圍方向架喇
錦田風險大

不，有山路有行人路有車路

咁師兄覺得邊條路可以殺出重圍？

橫洲有分工業村同圍村，唔行圍村可以經球場去朗屏，多條路行姐

問題係防暴實係狗屋欄腰斬出大馬路，要行去屯門/天水圍方向要周圍搵小路

同意 如果手足唔熟路去到又新街都係俾人圍加路面如果封左都係gg

如果博愛封左你要行出錦上路就應該得返南生圍果頭

錦上路都唔會安全呀

元朗其實就好似個袋咁
袋口就係警署
袋底就係西鐵站
千祈唔好諗住會有西鐵 肯能定封站
所以要小心

所有屯元天居民唔該帶路 必要時帶其他人點走岀重圍

agger

有冇地膽諗定逃生路線？

覺得就咁坐都會封站 隨時會重演721

同意，不過真係要去到屯門先叫安全。天水圍無乜地方俾你避

去天水圍果兩條黑條外仲有朗天路
三條路最有可能封朗天之後行人路
山路可以避開D圍村入但有D難行
最好就突破到去屏山之後就去屯門定洪水橋定塘方定天水圍都得

有無私家車車隊

其實唔易，齋講西鐵站，係用幾條橋連住，無果邊就係南生圍同博愛，兩邊set RB，再起南邊圍出白衫就GG

唔係散水留力撚，大家一齊集思廣益

朗屏都唔易去
如果佢喺元西開你拖，你一係經yoho走，一係落地面
兩條都險要，周圍都係村呀

有係有，但係紅van 黎。。。要小心

經大馬路去元廣再行天橋都唔係好耐姐

痴線，南生圍有入冇出咁夜仲要黑麻麻冇燈

大馬路實封啦～元廣出面咪狗屋

千祈唔好入南生圍，死左都無人知

大馬路封硬架喇

行內街囉 經同樂街 大橋一樣去到
大橋村個村仔 唔駛理

由元朗去南生圍出錦上路既位都有燈係比平常小D，但如果封博愛要出錦上路方向唯有咁，我建議姐
不過如果封左博愛最好向屯門方向走會易D

推呀

元朗3條大街，安寧路、大馬路、教育路

如果3條封哂，就好難走到

又唔好咁 和理非都係手足嚟 齊上齊落
唯有中家諗下點走 始於我唔熟元朗

有必要坐到11點咩
明知越夜越危險仲要坐咁夜

應該會有狗，真係四隻腳行嗰d 狗

住元朗都諗唔到
無鐵+封博愛迴旋處就走唔到

行十八鄉路去公園方向再去朗屏站？
行入博愛？
行入錦繡？

我都諗緊博愛可唔可行

721係上環清場都無封晒咁多條啦 到時自己執生啦
封元朗站 如果朗屏仲有西鐵一定經朗屏最快

因為我住左咁多年真心覺得好難走，上兩次都係因為有黨鐵先走到，今次元朗站好大機會封，諗唔到點走

如果封鐵，我估至少錦上路，元朗，朗屏一齊封

元朗近圍村一向多，要小心
要組隊走，如要打狗自救要打鼻
一定要帶長遮

搞唔搞都好

我覺得要達成個出門要帶長遮既共識
唔係要打，但要防班老黑入夜進攻

人手一把長遮有阻嚇作用
夠羌主攻就插撚死你老母

聽日元朗一定會有人搞事，撩大家反擊
但聽日一定封鐵，到時走唔到就好麻煩
所以真係要萬事小心，盡量和理非

821嗰次都試過 但嗰時仲有特別車走 但今時今日堅難攪

封呢邊咪向天水圍 兆康 屯門走
準備多幾條路線 到時邊條可行就行邊條啦

其實警犬set rb喺入博愛條路咩車都冇用㗎

🐶想令個交匯處癱瘓

好大機會封
利申 上次靜坐都有RB係博愛同封左幾條線

必要時入博愛，你覺得可行嗎？
我都住左好多年，真係唔知點走

衝出朗天路？

早喺728嗰回就已經玩鳩博愛

天水圍其實都係有入無出

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

上次封左半條觀塘綫都得，呢個算係乜

因為錦田方向都危
唔知會唔會有巴士喺高埔村車人走

係博愛set rb咪玩完，定係想行去凹頭個邊

元朗真係靜坐抗議完就全部好走，如果發生事真係好難安全走

水邊圍好近狗屋

切勿去天水圍，有入無出

係，去得水邊就唔好停，一路向屯門方向走

凹頭那邊應該走唔到

差D唔記得

洪水橋行過去唔WORK
一係直接由天水圍走過去?
記得以前踩單車天水圍過元朝好快到

pish

搵FD住晚先啦
天水圍多自己友

行路軌=100%被捕

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

綜合下元朗西鐵站各出口情況:
A出口: 扶手電梯單方向上，有樓梯落。到地面有路跑出大馬路，但近南邊圍。狗會由扶手電梯衝上車站。
B出口:一出就係南邊圍西邊圍，狗車通常駐紮附又近鄉黑出入口，危險指數有5*
G出口: 721立場姐姐同大肚婆比人打嘅位置。對出就係天橋行去東頭村(南邊圍隔離)，上次大波man帶人搞事就係由呢個位走返去村口。左邊有4條電梯上落，雖然到輕鐵站巴士站，但地面位置空曠近鄉黑，狗會埋伏。地面亦係連儂牆所在，要小心何妖搵人係地面搞事，難走出大馬路。
K出口: 一跑就Yoho mall, 但東海堂隔離有個細出口有樓梯(H出口)，821有大量狗車駐紮地面，就係師奶屌狗果個位，要跑得快入商場。
J出口: 英龍圍，721當晚近12點王威信拉閘放鄉黑入打人位置。危險指數5*
F出口: 入新元朗中心，一入商場轉右，見到salad個路口出中庭，跑去錦麗pho, 左邊有條天橋可到雞地，天橋第一個彎有樓梯到地面(要小心狗埋伏)，跑完條天橋有巴士站可沿路入大馬路，或者去雞地
E出口: 一部𨋢落輕鐵站，超細，難散
要有準備黨鐵會封站

必要時上山行去深井荃灣元荃古道唔算難行

大家諗一樣野
如果何妖每日都做野, 我地以後係5係5使出?

我最驚係連個元朗站都出唔到

推這個，好清楚

認真諗呀 救前線呀大家

唔一定要去元朗啫，地理問題真係好難搞

而且佢肯日日吹雞個維穩費一定好甘，陪佢和理非又點話

要離開個站已經難，離開完個站仲要離開元朗。

唔黎元朗就唔洗驚

啱啱朗屏落車
8個藍衫係控制室行出黎
平時無咁多

728走到 都係行鳳翔再行十八鄉去朗屏

推 大家要諗辦法啊

好煩wor, 宜家講出黎等於叫狗去封冇分別

但唔講定到時有咩事唔係個個都識走

推，大家小心

上yoho town 平台

原來8.21黨鐵仲未跪

行路軌會比人圍死
警黑各守一邊 基本上你已被圍死

直接去yoho喇

如果人多會安全啲
如果人少大家要小心
有咩事記得拍片做証據保護自己

政府合署隔離個柏麗都唔好入

其實元朗有冇路可以出返荃灣

元朗係個死局，有入冇出，因為市中心幾乎都被村包圍；向西即向洪水橋方向一路出屯門係唯一生路，可行出去或巴士或輕鐵出(唔停駛嘅話)。但仍有相較少嘅村喺沿路
唔建議由元朗退守天水圍，因為一樣有入冇出
出到屯門大家可水路或巴士van仔走，靈活好多

入柏麗就不如行去安定友愛

跟上次玩法
中午已經頭尾封你大馬路啦...何況今次夜晚...仲要popo 再強硬左...
仲妄想有巴士小巴？

天水圍都勁危

聽日元朗好撚危喎
鄉黑實斬人
黑警就拉人
玩曬啦

咁咪塞死左巴士停駛囉🙈

但夜晚屯門係無船去東涌 得21:50一班去澳門

自殺咩
宜家對手殺過人架喇

問題係可能行都行唔到去朗屏站

上次popo日頭已經接近封晒大馬路+工業村

今次popo 強勢+夜晚更無難度...

咁出唔到就唔洗講，邊度都走唔到

元朗地膽表示
真係好撚難攪
元西一廢，落街全部鄉黑
有手足話走去朗屏過天水圍或向錦田方向
但問題係yoho位置孤立，要到時睇狗咩部署封左咩位
而最後元朗你走去邊最終都係會涉及鄉黑地帶

最近西鐵站信得過嘅議員係唔係麥業成

去到油站都成班鄧達智呀華嫂呀出黎追斬你

跑去邊先
博愛嗰邊除時有rb
如果跟輕鐵跑向朗屏就去元朗狗署

夠人多，一齊慢慢走都冇事
人多刀手都唔怕
唔使肉搏，唔好驚，行埋一齊就冇事

鄺仔都頂唔住啦
又狗又鄉黑又愛國心

我諗都係跟住輕鐵跑
我本身諗住博愛叫有瓦遮頭
唔會打到入博愛醫院入面

元朗真係新界西入邊最難走嘅地方
屯門有船
荃灣葵涌多小巴
元朗封晒啲路真係唔知點走

撘巴士小巴去屯門轉車走？ 好似有小巴出彌敦道

元朗市區總括黎講得三條路
前 - 經工業村去朗屏
中 - 大馬路
後 - 經馬田村去水邊圍

前/後 都係鄉黑出生地
中 要睇狗部署

放心元朗一定有人攪事 會比你地咁和平靜坐？？

Yes 要傾

大膽估計 聽日一定係逐d 逐d 分開示威者 再拉
元朗大馬路真係popo 出手好位置...
聽日日一定拉好多...

所以一定唔可以散

丫，仲有一條雞地去教育路
雞地係721白衫集結點

在大馬路應該是最好的了。

傾極都諗唔到辦法點算
有事先發覺元朗咁撚閪

有人落路軌佢唔夠膽開車掛

但大馬路狗係最好部署，好似727佢狗屋一出就向yoho直推

但大馬路四通八達，小路一俾人包炒就渣都無。元朗其實得幾條要道，佢要部署無得避

老豆接仔

推。呼籲良心Yoho Midtown住戶拎定住戶證送手足上去避一避，有無得諗

上次走到真係因為狗鐵未做到咁盡，今次唔同上次了

元朗呢個地方真係好西，我住咁耐憎咁耐

水邊圍 朗屏手足都比定密碼先？

人多佢就想封

可以做後備。雖然距離元朗站有少少遠，由元朗站唔迂迴地行，一定會經過南邊圍

私家車車隊有無得諗

我上便講左
排日程究竟係咩人...排完屯門...夜晚到元朗西鐵站...仲要係叫人留到十一點......元朗地膽們...真係幫手出下聲
聽日班友留到十一點封被封西鐵 真係拉幾百個唔出奇......
唉

唔係喎，我本身好撚鐘意
幾夜都有野食

我就係怕呢樣野，時間本身太夜 7pm 至11pm. 站入面攪，佢地封出口，停狗鐵，基本上可以同時做。一封完入面既走唔到，外面既人入唔到黎救

食緊宵夜，真係搵命博，呢個時勢

想搵人陪我食

一人一架車入元朗，無車就人去，有用

以前星期六日大馬路多人到行都行唔到。出去市區唔塞都必定要坐成粒鐘車。坐到人都顛

都冇辦法，921一定要攪元朗
唯有一定要和理非
on9 D諗就算佢要拉都只係比外國睇到佢濫捕成性

最壞情況721有校巴都比白衫圍扑
機場都可以鄧寇克，元朗真係痴撚線

恭候各位和理非入元朗食宵夜

禮拜車已準備好

無用
有車，但無路呀

popo 輕鬆封你 大馬路頭尾...再串d 截大欖、屯公查車
真係死一大批手足

今日已經唔同七八月果陣的玩法...佢地截機場都係咁截
如果佢地有決心十一前拉大批人...聽晚一定係好機會......

正常唔會一下子就封哂2個 佢應該就會封元朗先
如果2個都一齊封就最好留yoho等校巴
因為你行去朗屏西鐵都會經啲鄉黑地方
就算你行大馬路去，啲狗好易係大路截人check袋
利申住元朗

唯有日頭
上次七月日頭元朗已經差不多全封...
今時今日...九月的popo...夜晚...真係咩都做得出...

一係就比白衫扑車，一係比狗check車
一係雙翼齊飛

你唔入村就得 同埋多人一齊行會冇事
正常一定有狗係村前面，好似之前咁。

123

到底我地傾左d乜野出黎
傾緊自己聽日點死

唔想做散水撚

覺得西鐵一封站就要諗走

好灰咁笑咗

和理非和平靜坐
唔上gear唔開打
停黨鐵真係無得打

其實元朗站去朗屏站 就算工業村都係得幾條路

斷鳩估

封晒幾條路
淨番一條俾d 鄉黑玩野撩事
然後起爭執
最後popo 清場拉一批

最大問題係人多
佢地應該會「分而拉之」...

紅Van全黑底

散水黨都要講句

唯一辦法係入黑前散

但係7點開始

個event 係 7pm 至 11pm

都係果句...排日程果個...排到十一點...
真係送手足頭

點解唔可以先元朗、後屯門呢？

狗鐵封站應該封左元朗站先 如果朗屏冇發生咩事就應該唔封住。
封哂2個就最好留yoho等校巴，唔洗諗行路去屯天，行死你，同埋周圍都係村又有狗屋。最多行去朗屏西/搵小巴岀去。
南邊圍就應該同上次一樣，有班狗係村前頂住，唔排除其他路伏人，所以真係要行就行大馬路同埋要多人。

921 光復屯門 元朗靜坐

不如假設下佢一話停鐵，而狗未到既時候可以點走
都唔去計算鄉黑住

狗衝落橋底巴士站，往上水/九龍方向見車就上?

想提醒大家鄉黑議員王威信就係住YOHO MIDTOWN
救人上去唔係唔得
但佢都可以帶人上黎

我估係 721 當日係夜晚發生，聽日個時間係夾返721當晚嘅時間

算啦，冇得改變既事
諗下情景辦法比聽日班手足好過啦

圍捕都係死 只係車死定打死

係，有車就上

821都閪閪地架喇其實
係港鐵未做黨鐵，肯出車比人散先走到

我住元朗
如果你行工業村就會經南邊同西邊，行前啲就大榮華條路架啦，姐係水車館街，鄉黑地方，啲雞就係而到附近做生意。
如果真係行就行大馬路，不過要多人一齊行，唔好落單。

實在諗唔到

反而代入去popo 就大把玩法：
輕鬆停你元朗、朗屏站
+ 封大馬路 工業村頭尾 逐批拉人
再 + 截大欖 屯公 車路拉人

輕鬆達成

聽晚番黎睇下我有無講中...

除此有冇第二條路
輕鐵搭去屯門/天水圍有冇得諗

元朗一剎停大馬路，968 68X就算有幾密都無用
屯門唔同
假設市中心有事
無961咪去華都坐960，再唔係去新都上962X，又或者去置樂上962B

出旺角都係架
無60X咪東去新都華都上58X 63X 67X
西去IVE上66X，行遠多少少龍門居上59X

地理環境完全唔一樣

提提你： 58X A33X不停轉車站

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

所以依家主力討論元朗先
屯門根本好似旺角咁撚四通八達
就算你唔出市區想點呢都得

Popo一開始會留路比人走，所以住岀面嘅要早啲走先，剩底留比住屯天元嘅。
你上到大欖同屯公就冇事，不過佢一set rb係yoho mall，尚悅，御景園條路就死得，好似得返行下路入天水圍同屯門

唔好搭輕鐵呀，非常慢，好易俾人下個站等你。有方法出到屯門就安全

如果和理非冇gear可以搭，但有就唔好輕鐵，太慢啦

兩次經驗黎睇
狗好似都係最先set rb係博愛路口先?

扮啊

同埋諗下去屯門方向，天水圍

封鐵屯門完事去静坐都難 走更加難走

鳳庭園去青衣要經yoho mall，唔知會唔會改道
但鳳庭園上個站就譽88，之前啲狗都有係尚悅附近set rb

落到大馬路先有得諗

佢應該係講形點2 ，元朗站一上就係

元朗除咗街坊外其他人真係無得玩
一封元朗站同博愛迴旋處就玩完
唔好話行上天水圍
淨係由元朗站行返朗屏都好多障礙
一係經村 一係狗屋

雞地天橋唔好過去，白衫地頭黎

我到依家都唔撚識分咩1，2期
咩midtown咩grand 咩yoho town

2期係原本嘅新元中，雞地天橋
而1期就係最新嘅，u記無印個到

明明新元中本身有係度
叫乜撚野2期

最好就行大馬路啦
到時有咩情況，街況會講，就算落雞地都要有元朗人帶你行，有事跟住跑

元朗仲有個方法，朗屏去坐68A ，經屯門走
或者K73果d先入天水圍，然後其實天水圍都方便，69M 69X 265B 265M 269B 269C A37 E34A 967 969一大堆車可以走，全部唔經元朗
269D就咪博啦

以前形點2 叫新元朗中心，而家改到d 名亂撚晒。總之西鐵站隔離就有個商場，入到去就連住幾個商場四通八達。

而家新元中係叫形點2
係我地住左好耐先叫新元中，岀面啲人唔知新元中係邊到

想問下行公路有冇得諗

坐261X簡直想死
形點1，形點2，又形點1

好撚煩者

走上青山

最好唔好，機場出黎有遊客，可能會就住就住，元朗你唔好諗喇。去到屯門就安全

元朗廣場隔離個大球場後邊有公路去錦田同天水圍條公路都有行人路

岩，平時叫慣新元中，仲要新起嘅叫第一期，明明起左好耐就叫第二期

呢條路好少人行架

多一條逃生路線啊嘛

呢條無名鬼鼠路都有得諗
落到大馬路既話係狗屋之前轉入教育路
但要睇到時鄉黑動態

都係，不過真係要小心

屯門碼頭？

唔係喎，我講緊係御景園同御豪山莊中間轉入去條車路過天水圍

咁嗰度咪經過屏山定唔知凹頭 好似有好多村

行朗天路比較好？大路多人行好似好啲，有啲細路夜晚少街燈，好小事都好易嚇親

路線都算啦
最難走係封哂鐵路站+yoho mall
咁點撚走

依家輕鐵站都好多cctv

新西
屯元天相隔好遠
唔用輕鐵只可徙步
中途偏僻少人居住

凹頭，果度基本上得車行冇任何人
但係一上就係公路經屏山上面過天水圍
車行就好快，人行真係未撚試過

住太遠既手足就唔好入黎，呢排遊行都會事前通知封站，今次黨鐵一粒聲都無出，係驚有心安排，唔知佢想拉d咩人拉幾多，總之有咩事大班人唔好走散，一齊行大馬路出去

封撚緊
唔封既我切

元朗唔經大欖行屯公既巴士係咪得68A?

朗天路啦，個度巴士必經，行上少少已經有巴士搭
樓主個條路好暗架，又易迷路，重點係好多村係附近

凹頭那邊，我細個時成日行，以前仲係泥地，石屎都無。就算而家都係d 鳥不生蛋嘅地方。俾人溶咗都未知乜事

都係
果度似GTA D場景

53 兜到仆街
會經廈村丶富泰丶置樂丶三聖丶黃金海岸丶轉車站

那邊以前是墳場

過到屯門先算

up

真心唔想封站既
唔該唔好拆鐵啲野
唔好話就算唔拆都會封
但你唔拆起碼佢少左個理由封

唔封站
但係裡面放隊防暴都夠玩

盡力推左先！

唔係住西鐵沿線
但據經驗，元朗封馬路停鐵，可以話係收皮冇得走
只可以希望小衝突，等大家安全離開

如果落樓下搭輕鐵走呢

或者入yoho換咗衫先

我自己係大西北撚 我唔覺得佢地唔入嚟就係自私撚 而家係講緊元朗喎 封站走唔到分分鐘係會俾人斬我地出港島有幾何聽到會俾人斬呢 港島封站仲有好多方法自救 元朗難嘛

yoho town 除非有家長親自落去接 如果唔係保安咁嚴 好難入

可以

利申 住天水圍 讀lingu 要幫手可以tg我 可以幫手聯絡ling u人幫你

去朗屏唔得再去天水圍

元朗真係好難走。

上次721之後入元朗遊行，根本一封2個黨鐵站，D狗 set rb, 已經無得走。連校車都入唔到。

我上次開始放 tg 走，行到最近個巴士站都用了45分鐘，但係無巴士。

而家情況會更惡劣。
如果無路走，不如諗去另外區域好過

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

緊要 推

返屯門再走 一係行出大欖
前提係西鐵站下面無狗
今晚預左要大打一場

荃灣？北角？ 即係大西北撚喺元朗唔會俾人斬？

講真 佢要斬你就斬你架啦 理得你邊區咩人 荃灣北角將軍澳斬人 你失憶？？

屯門站同元朗站都封站

今晚點攪

入夜前要走，鬧我散水撚都係咁講

封咗元朗可以諗去朗屏

7點先開始

封得元朗隨時會封埋朗屏

粉錦，荃錦

落屯門既 盡量搭巴士 入面好多野食 狗鐵就兆康站落 行又得轉輕鐵又得 唔好比狗鐵呢d小動作影響到

封埋朗屏街坊要騎牛出省城

721兩個月點都要做d野

不如轉移陣地，唔一定要元朗姐!

上架巴士去到轉車站
不過落車要睇下有冇狗係轉車

北角我無去到我唔評論 荃灣嗰啲我都去得幾足 佢封荃灣站我其實都仲有其他方法走到 因為我地係荃灣係喺街 要行去第二到都好易 但元朗封站真係好難走 仲要我地係元西入面 啲狗同黑社會封哂啲出口你可以走去邊

如果佢地入嚟我會好開心 唔入嚟我都唔會覺得佢當我condom仔

兆康站行去新和里好近
15分鐘內
但我估遲早都封埋兆康站

師兄唔好呀。 寧願落青山公路都好d

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場